衝警局, 堵塞稅局, 唔係一個好策略

衝警局, 堵塞稅局, 我個人唔覺得係一個好策略;

畢竟香港有太多人覺就算你俾人強姦都好, 都唔應該踢個強姦犯, 呼救亦唔應該太大聲, 以免擾人清夢, 應該斯斯文文講"唔好". 否則就係暴民.

但偏偏依班人為數不少, 如果成件事缺乏佢地既支持, 成個活動既認受性其實會低好多. 但其實現實D睇, 係冇辦法改變既, 因為香港人大部分都有"桃花園候群症", 生活喺桃花園太耐, 一日到黑都話搵食大晒, 雖然仆街, 但係班人其實真係好多.

如果我地成日去屌依班港豬, 只會令佢地由中間走向憎示威者. 反而我地係唔係應該諗吓, 點先可以增取到佢地既支持.

仆街D講, 最得到港豬支持就係1. 當佢地利益受到傷害既時候. 2. 當"真"和平遊行示威受到鎮壓. 佢地就會比較有感覺. 如果keep住衝警局, 堵稅局, 只會失去依班人既同情和支持. 講句衰D, 就算俾黑警扑頭, 就只能希望旁邊有鏡頭影住, 不至於"白扑一場".

Sorly for 1999.

齋圍警局我覺得公眾會接受到
但真係齋圍同叫口號

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

逆向思維
佢地幾日就唔會記得
大可以一直升級

我地死左人
問下佢地記唔記得？
天琦坐緊
問下你自己記唔記得

講天琦唔係咁好
係我地眼中係英雄 係佢地眼中 呢個係真暴徒

成件事我地一定要好冷血好理性咁分析, 先可以keep住個民意.

其實港豬冇大家諗得咁善忘, 因為有CCTVB. 同埋我發覺好多人喺facebook同D港豬開拖, 我就知道出事. 我地要爭取港豬, 唔係要屌走佢地呀!

我永遠記得

你咪on9
係佢地眼中
你都係真暴徒

我明白真係好無助好sad果種感覺, 但我地唔可以感性... 從來冇人可以用感性去贏一場戰爭...

你當香港有200萬人
600萬蛆蟲
以呢個前設做決策
假設600萬蛆蟲既特性係懦夫
懦夫既特點係無能自卑
無能力應付而且害怕改變
同蛆蟲一樣只能依附係腐土同屍體當中蠕動
先要令香港關係法消失
要令佢地一無所有
同時中共亦會自顧不暇
形勢就會瓦解
要令形勢走到極端
要敵人滅亡
先要敵人瘋狂
最後，中國唔容許偏安政權
下一步係民主自由卷席中國！

否則
香港人會消失
留底一個地名
有能力就裝備好自己走吧

憑良心講, 我唔認為香港關係法會咁易消失, 因為美國人之所以keep住佢, 一定係有多少利益喺裡面. 中國人仆街, 但其實美國人都仆街. 天地不仁, 以萬物為芻狗, 冇利益既嘢美國人唔會做, 因為最少都要同選民交代.

我只係怕大家最後會好失望, 因為大家會見到美國同中國會暫時休戰, Donald Trump亦唔會再提香港, 因為香港只係佢既一隻籌碼. 唔好唔記得, 條友不過係一個生意佬.

由此至終, 香港都係孤兒仔, 但因為無父無母, 我地反而少咗好多紛爭, 我地可以安心咁搵食. 我只係唔想大家再去衝正苦. 因為咁樣係on9既, 唔通大家真係冇發覺正苦放軟晒手腳俾大家衝咩? 依個係局黎架...

仲有一點, 所謂香港關係法, 我認為係美國用黎制衡中國既一個辦法.

原理就同中國容許美國公司喺澳門開賭場一樣. 等大家反起面上黎, 會有所顧忌既一種做法.

美國佬真心信唔過

俾班傻仔當家，肯定同上次真普選一樣好快玩完！

唔認同係局
要企係人地既一方諗
依家係香港政府無得還手
要襯依家將抗爭升級到長期對抗政權既層面
用自已雙手將利益最大化

點解我地要出黎？
因為體制內必然會通過修訂
點解我諗你都清楚啦唔清楚我可以再講
政權會消滅所有香港人
我可以再解釋

＿

唔係
當時中英談判
英國要美國撐
但美國同中國修好共同對抗蘇聯
結果英國比中美賣左豬仔
而關於法係應對以後香港地位既善後工作
美國當時有壓倒性力量
香港有中國3分1 gdp
更好既方法為蘇聯倒台後拉香港自決
成為獨立國家
更好發揮所謂制衡效果

敵人唔想我地做
代表我地做岩左

時間錯左
如果到蘇聯倒台無3分1了

小弟愚見. 香港正苦係以靜制動, 背後有智囊指使. 我估計, 林奠依家已經跛過唔跛, 依家所有動作, 包括包圍警署警察都唔出黎, 都由中國全面指揮.

你諗真D... 佢地今次係好齊心架... 策略就係, 最好示威者影響所有人, 佢地由你地搞. 正式任搞唔嬲. 你諗吓, 過多一陣大家會點諗?

示威者既勝利全仗200萬人既餘威, 200萬人裡面, 我估計最少100萬港豬. 只要動搖港豬, 勝利就越黎越遠...

要成大事
唔係要討好民眾
係要民不聊生
要逼一步步政權走入絕路
以政權既手做到呢一點
唔獨立，呢d事只會一次次咁發生
最後只要消滅100萬人
香港已經足夠變成地名
但要明白獨裁政權只要當權者一意孤行係好易做錯事的

冇嘢講...

只係想提醒吓, 喺搞到民不聊生之前, 已經冇人會再同示威者同一陣線. 場仗已經輸晒.

去睇一次v for vendetta
要得到懦夫既民心
需要既係乜野